[解脫]對不起，請原諒我的軟弱。

[解脫]對不起，請原諒我的軟弱。

屌 搵人幫手過去啦

幫手救人

有無人過緊去 我好遠呀屌

亞皆老街71號 宏安大厦 G2000對面

手足喺附近麻煩快去幫幫手

之前巴打講

旺角
亞皆老街71號
富城賓館

亞皆老街71號 宏安大厦 G2000對面

call消防啊

我地要一齊贏，唔好走，求下你

推
旺角
亞皆老街71號
富城賓館

係附近快去

屌咩情況呀

聽講無事啦

真？

係 睇隔離熱門個post

推

無事了